壞咗顯示卡 5k求推薦

尋日開機張顯示卡就出左 (code 43)
試過曬應該救唔返
現求推薦5k樓下既顯示卡

宜家心水係
GTX 1070Ti or RTX 2070
(技姦/Zotac/EVGA)？

舊卡係Galax GTX 980 SOC

舊機list：
Asus Z97k
i7 4790k
650w牛

暫時唔想換新機住

MSI RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 HK$ 4990
Zotac GAMING GeForce RTX 2070 AMP Extreme HK$ 4850

btw加多$700有2080玩
MSI GeForce RTX 2080 VENTUS 8GB HK$ 5670

msi/evga/asus
其他不了

張舊卡仲要唔要? 我有興趣

壞咗仲要嚟做咩

過左保養？

想問下宜家low profile 1050ti 係唔係已經係最高級

拆開研究下，如果只係虛焊可能整得返。

琴日已經比左friend

3年保，買咗4年

加多幾舊買到2080

我有用開超頻，用ZOTAC GAMING RTX 2070 AMP EX 係咪好啲

散熱好啲，冇咁易有花屏

因爲用緊4790k，覺得用2080效能分别唔大

我4790k+2080

用咩牌子，FPS如何

galax
1080p 有少少cpu bottleneck
1440p/4k幾乎無

你想知咩game既fps

大作單機既高畫質(唔會係最高)

可能BF5要求低
DX11 高效
1080P

1440p

4k

你用Galax 邊款
Galax好似貴啲

galax 2080ex 都係5699